尼馬聽日就28歲

佢離開疤嗰陣個個屌佢唔識諗 遲啲小花退落黎佢就正式世一
點知佢仲早跌watt過小花

依家講世三 vvd kdb 包皮 文尼都未到佢
淨係會有人話尼馬冇傷一定係世三

最尾嗰句冇錯喔，佢今季唔傷好fit喔

賴佢傷既 不如唔好插咁多水仲好啦

咁依家佢係咪公認世三？

巴塞買文尼好過買佢

老老豆豆佢又唔算跌watt
始終包皮嘅技術同視野都無尼馬咁好
但係原本諗住過psg做大佬carry隊波攞歐聯
點知大佬又做唔成 carry又carry唔到
加埋世界盃碌地太㭍

而家杜曹玩全攻陣424去到歐聯隨時又㭍

佢揀得踢法甲唔踢英超西甲 人地就會當佢聯賽踢得好就理所當然

只要佢嗰季贏唔到歐聯就會比人當係失敗

攻得幾好睇

你當連美斯死？

好靚仔

佢係真係好撚勁
唔可以否認佢係現代足球僅存有森巴味嘅球星
可惜之前又傷
同埋碌地真係太撚柒

同樣係巴西人，費明奴都好過佢
仲有更多森巴味，d花式傳球

由去法甲果一刻，已經等於宣布脫離主流足球世界

佢好似就黎「又」夠鐘重傷
呀妹要慶祝生日

話大唔算好大但話細就一定唔細，正路都無乜上升空間
當初去巴黎真係on99，佢絕對係「心態決定高度」既最佳實例

大把錢使鬼同你搏
只係唔明個商業價值喺邊
同埋我覺得佢其實唔多鐘意踢波

南美撐自己人。

太早去psg 養老
佢個level 34，35過到去同而家去一定屈機

今季贏唔到就冇 全部最fit

唔明點解會有人笑鳩佢去psg，先唔講錢，佢去psg係想自己做核心挑戰世一位置，不過幾年嚟psg歐戰都柒，但又唔怪得晒佢因為佢次次大賽都傷其實好運啲拎到一次歐聯佢應該可以登基做世一

28 仲咁撚後生既屌佢老母

I love Neymar

有歐冠咪唔柒
冇咪柒

唔太關佢事啦 連保方都派膠

費明奴更多森巴味

冇係唔太關佢事
但佢搞咁多然後都係冇金球歐冠
都係柒架

美斯冇咗尼馬都冇拎過歐聯

世界杯對比利時下半場嘅尼馬好撚勁

駁唔到，而家除非尼馬去利勿浦，如果唔係一定無歐聯

睇錯法賓奴

咪又係輸。

咁就十年

尼馬好似陪住我大咁

Mk仔都成面蘇

睇佢扭波係好好睇 不過現今足球 太上腳畀人踢撚死

明明carry咗疤狗半年 6-1唔計黑哨贏波都係佢最大功勞 點知都係活喺其他人影子 俾我都想走
之後去psg第一年有愛狗呢個傻西 又同其他人唔啱
第二年打曼就傷埋無嘢好講 明明小組打利勁撚到
季前扭計又係難睇 所以話佢係花邊新聞太多多過唔好波

今年玩全攻陣 睇住psg條雙閘後場真係危危地 想攞歐聯有啲難

笑撚死佢可能唔知咩叫森巴味
尼馬啲花式過人先有以前個種森巴味

打利果2場好J到

印尼姐姐話尼馬靚仔過c朗

仲有費明奴

其實唔怪得佢，佢一拎波，對面啲人腳腳七注，想扭都難

個妹生日就傷 個妹一日唔死
佢都冇可能再進步

痴撚線 費明奴點都唔會更多森巴味吓
有無睇過朗拿癲佬個啲踢波

性格決定命運
佢離開巴塞以為佢識諗
唔想活喺美斯陰影之下
點知去到PSG又係扮大牌、同卡雲尼爭射十二碼
扮傷唔踢上琴場掂下就碌九丈遠
踢波就正正經經啦
呢d人天份再高都無撚用

講緊佢啲 no look shot？

仲有朗尼

其實佢去巴黎其實係純恤賺錢
同對弱隊玩rainbow flick然後攞黃牌？

中場夠人其實有機會嘅

屌你老母呢句真，年年都返去陪阿妹過生日

睇足周佢嘅專訪話最緊要有波踢，踢波先開心

同埋佢都好渴望贏歐聯，基本上都係同我哋普遍諗法一樣，佢自己都知球迷覺得贏唔到歐聯就等於失敗/差

仲有pubg

真心係佢整公仔麵頭之前真係幾好

其實佢仲係好撚勁

美斯咪又係俾人踢不過踢唔跌，佢一掂到就轆十個圈

係誇張左啲，但無可否認係世界級

望住target 下一秒令轉個頭 咪no look
其實唔難

又傷， rib injury

通常成名左就踢波廢左，你估個個牙朗同美斯咩

時間過得好快 唔講我都唔知原來已28 我仲成日覺佢係25/26

直男既品味真係獨特

佢好似無乜成就咁
退左休之後好快破產

用🌈過人比人黃牌 cls

費明奴有森巴味都講得出就知同你地傾都曬鳩氣

又幾押韻

曾經既世三

美斯點唔跌 係無碌來碌去啫
老實講 尼馬衰在去完巴塞就走
無啦啦多咗一班haters
如果佢從來無去過巴塞
佢會有更多肯定

哂氣唔過psg仲話想證明自己
老實講過得法甲其實同佢番巴甲冇咩分別
聯賽wfc唯有係睇歐聯但難度極大
根本佢過psg得兩個原因
一係佢貪錢一係佢老豆貪錢

真係尼馬碩果僅存
再對上個個係朗癲

淨係講個人能力佢同美斯有得鬥
但整體合作性就真係差好多

哇屌
牙朗又係2月5號
代表呢日生日既人一定識踢波

佢地入球能力差唔少下話

佢個pink頭

我覺得又唔可以話佢on9。

個陣既尼馬係公認既世三兼末來拎金球既唯一人選。

佢要再進一步就一定要做球隊大佬兼carry起隊波，但有美斯係到梗係揀佢做核心，尼馬留係巴就一定要等到美斯老左開始跌watt先可以取代到佢，而事實都證明美斯依家仲係巔峰，尼馬唔走係冇可能拎到金球獎。

而佢去psg係一場賭博嚟，好明顯佢已經輸左。
大家可能會覺得佢心態有問題或者易傷係主因
而我既見解就比較簡單，就係佢實力始終去唔到美斯/C朗個level 。

Btw世界杯最亮眼個個人其實係夏神，打法國個場屈機好多

唔明啲人點解成人屌鳩佢，我又唔覺得佢特別多插水，係世杯個下特別誇張，但啲人真係追住佢黎踢

真係好掛住MSN組合

猁狗真係自己拎黎柒

佢去咗psg有冇踢過歐聯淘汰賽
記得一年對獌佢傷咗冇踢
再上一年好似又係傷咗
2億買返嚟淨係踢分組賽 好抵屌呀真係

今年歐聯最後機會要證明自己
前年對蝗上年對曼都踢唔到
今年畀隊多仔你應該要8強啦
而且呢隊鈀鑗駛咁多錢但歐聯4強都未掂過
鈮鎷要證明自己有能力carry一隊波起碼要破呢個關口

其實佢有d位都唔係插 但動作真係誇張到好肉酸
肉酸過會員佩雷斯主席個老母

睇同邊個比 同耶穌比咪係

你成段野都係岩既 除左去psg

如果要做大佬都唔係去psg啦屌

岩岩真係又傷左了

佢算唔算跌緊Watt?

要返去屌屌妹妹

基本上都好難比到答案你
法甲擺隻連美斯落去都踢到球王咁 何況屁馬

歐聯先見真章

我有睇psg 真心覺得佢廢左唔少， 頭兩季黎都仲好sharp...

競爭低自然退步 但佢踢歐聯會唔會上力 我又好難肯定

但美斯冇尼馬之前已經有歐聯

我直情覺得佢人又慢左 啲過波又無咁爽咁順 啲招又比人睇通 無哂創意 個人能力都降低哂

其實個陣佢冇乜邊隊可以揀

佢一定要揀隊本身有咁上實力加埋可以搵佢做絕對核心既球隊。

基本上得皇 拜 車 鏝 同 psg 揀
而車同皇本身都有絕對核心（夏神同c朗）
拜同鏝既打法都唔啱尼馬

Psg就啱啱走左伊巴，要重新搵個大佬，
所以尼馬去psg其實好合理

of cuz la
但插花過人呢啲佢的確係世界數一數二

禁錯負皮

法甲歐聯平均都有兩隊入到淘汰賽
吹到同巴甲冇分別

佢走個陣哥狗已經係鏝 無話岩用唔岩用既
比起呢堆理由 我覺得係得psg比得起錢姐

清講到巴甲有得踢歐聯咁

夏狗係皇馬都係踢刷鞋波
尼馬唔會夾唔到
但而家皇馬都鋪曬路簽包皮 唔會再追尼馬啦

尼馬肯定係世三
包皮vvd 果d 完全唔入流

講緊法甲喺歐洲實力都唔差

c朗美斯一日未退休 一日都唔洗旨意做世一

夏神係本身球風就係咁，係唔知點解啲人成日話佢獨食，懷疑根本冇睇過佢踢波。

但問題係夏神既實力其實同尼馬差唔多，好容易又會爭左風頭

其實除左PSG都無幾多隊見得下人 大部分都係曼聯西維爾之流

意甲德甲咪又係咁
最隊畀你多一隊半隊”見得人”

牙朗聽日36啦

佢啲歐聯含金量幾低第一次唔關佢事 第四次組團msn，第二、三次中後場無敵(西班牙國家隊冇佢照樣贏晒)

我皇迷都覺得夏神低尼馬一班
上季車狗top fit夏神最多同而家尼馬差唔多
同當年全盛尼馬完全無得比

Agger 明明就撚冇嗰個就係佢

意甲乞兒左咁多年 祖雲達斯8連冠

德甲不嬲都係青訓營黎 拜仁自己玩爛自己成個league
但後來有RB既出現同埋多仔青訓營不停培養到新幻幻
所以先上到位

我車迷覺得佢哋一樣勁
18世界杯直情屌打所有人

而家隊多仔佢食唔食得起

35咋

嗰時同佢爭世三應該係巴爾 雖然宜家回左塘

如果計top fit尼馬一定勁過夏薩特

14-16尼馬屌打夏神

好想睇尼馬踢英超

今朝咁岩睇到條片 佢比對面明顯從後踢佢 佢即刻扭返人過埋佢
佢真係勁既 不過真係心態影響佢一生 如果佢真係要走 想睇佢去祖
屁馬 C朗 大巴拿

18-18夏神屌打尼馬

樓上話屁馬傷到收皮
其實巴爾先係真正傷到收皮個個

…不過佢自己都掛住打golf 唔嗲唔吊

人哋講緊14-16尼馬“屌打” top fit hazard

出局前廿分鐘上力
之後啲人j 尼馬上力真係世三....

真 對阿狗嗰次大四喜擺明送比佢

PSG呢隊野踢到歐聯淘汰賽會自動甩轆

今時今日仲有人講啲咁嘅嘢
冇美斯carry巴塞去到咁嘅高度？
淨係入球能力都無人能及

你西班牙係同其他國家隊踢個比賽賽制同對手都唔同又有得比較

其實當年除左PSG，仲有邊隊會出解約金買佢

佢都冇乜選擇

尼馬肯去皇馬既話 佩雷斯應該會比
果年皇馬都出180m bid包皮

你竟然同n ben認真討論

包皮認同
vvd點都勁過依家尼馬

唔撚係掛

開完Party就受傷了

問過下欄突未

師兄有無片

費明奴個樣好大陣印尼撈麵味

當年如果去皇馬，C朗走咪有大佬做囉

就黎國藉寫住巴西既都有森巴味

叫雞 夜蒲 吸毒 食煙
森巴味

咩係印尼撈麵未味

屌人妖

有冇巴打解釋下咩係森巴味

鳩扭+用花式過人

不過夏天走唔到佢頹爆都正常啦

佢要準備幾多隻腳去？

呢個陣 但無可能啦 人工貴到仆街如果條數咁樣
屁馬就算去 都會同戴bra 一出一入

我都森巴足球

單計個人能力同身體質素唔覺得佢有跌過

真係屈打撚到。。
佢要1對1過你係唔會過唔到
除非踢跌佢
為啖氣
呢種心態真係會搞到佢冇傷都變有傷

自從細路收咗皮之後就得返鈮馬有森巴味
結果猁狗吹撚到錦龍有森巴味過佢

想當年蜀中無大將 尼馬18歲俾人吹到天咁高 但講真睇左咁多年唔覺有咩特別 硬係覺得吹大左 有冇人可以講下佢勁係邊方面？
但有一點好重要 佢條命生得幾好

但係佢喺巴塞踢法明顯要就住美斯，喺巴黎佢踢到想踢嘅位置

金球獎第3都唔特別
ching識波

冇尼馬之前係靠黑哨，雖然都係勁，但冇msn咁勁

終於有位清sick ball

腳腳七注好似係攞嚟形容射波神準
應該係腳腳都上五吋下五吋

佢去咗巴塞之後進步神速，有睇國家隊啲波就會feel到

最接近美斯嘅男人

呢樣真，佢好多時唔係插水，不過輸成日報復人哋踢鳩佢，玩mark佢嗰個轉頭，之後俾人鏟傷

Bale勁起上嚟成個C朗咁，唔係講笑，可惜狀態唔穩定，又成日傷

YouTube : 1982 Brazil

細路其實個人能力好好

中前線領軍能力

吓 金球獎第一就話有意義姐 第三都要打飛機
雞肋中的雞肋

冇實力邊個會投佢
關打飛機咩事呀 冇睇波就咪鳩噏啦

老實講
尼馬都話冇特別都幾肯定你係戇鳩仔嚟

佢有球王既天份，連國籍同出道完全係球王既路
只係連登仔既努力姐

巴打你識d野

幾耐無睇

佢套插花熟 你根本入哂局

當年轉會皇馬我都係嗰班睇死佢得速度
估唔到佢都有技術，又頂到波

癡撚線 幾多年無見過18 歲前有人勁成咁
麥巴比都係身體質素好 段段爆得
尼馬當年 要花招有花招 要刁鑽入球 有入球 乜撚都齊
我敢講18 尼馬 真係識飛 唔係唔會足球王國上上下下公認佢 新比利

對上十年
第一第二基本上只有兩個人
例外係18年摩迪同19年雲迪克
再數到就10年iniesta

能夠比人投到上第三絕對唔簡單
都會有個銅球拎下 會上榜比人記載
你估係第十三咩 雞肋
呢個post有啲人吹奏嘅巴爾 夏薩特呢啲 第三都未上過呀

最近呢十年來
第三名分別係牙朗 雞屎文*2 尼馬*2 紐亞 列貝利 沙維*2 恩尼斯達
唔講牙朗佢拎開第一二 恩尼斯達都上過銀球

沙維 紐亞 列貝利 呢啲唔撚係巨星？

佢上季先喺中場中路出rainbow再抽射，可惜柱邊出界

當時啲人仲以為佢係新羅賓奴添
點知勁咁多

熱刺後期 中場 遠射 唔撚癲？ 個時真係J死人

洲際盃真係幾好睇

佢今季 放人麻麻 球王片都少左啦

恩尼斯達嗰種踢法又係好屈，能夠一腳就過咗三四條友圍住佢嘅，之後再追返個波

嗰時少睇，以為佢普通新星料

但係數據都好似唔差

好多12 碼 同tap in 黎 巴比 迪馬做比佢

又好似係

高潮 短暫⋯ 熱後期 彈起左既Bale 真係好好J
由左閘 打到變翼

根本任何時候金球頭3嗰班友已經係頂級球員啦
弱智仔先會話呢啲係“打飛機”

歐聯？不了
返去同妹妹慶祝生日

因為巴西點都要有一個足球icon
死捧爛捧都一定要捧一個

佢好命在於依個世代唯一一個
比較有實力得黎又仲有森巴味
早出世幾年個定位頂多同佢偶像羅賓奴咁上下

佢鍾意踢波嘅 見佢玩波果d笑晒口係感覺到嘅
同埋唔鍾意踢波嘅人唔會有佢依d踢法

只不過佢係鍾意做明星/球星
偏偏唔鍾意做一個職業足球員

簡單講就係唔專業

好慘，踢起咗個form又傷，無限loop

亦都可能係因為踢成咁 先容易傷 下下咁爆法 副偈頂唔順

佢真係要向C朗取下經點保養

佢踢第二隊一樣可能進步神速
甚至更強

唔會否定你講既野
但人地係事實陳述
你呢句只係假設...

neymar 未去巴塞前只有中鋒策應呢個主要進攻手段
所謂主要進攻手段，意思係基於呢個核心內容出發
再產生其他workaround
原因係當時佢個人突破效率欠佳，需要用傳球為第一突破點
去巴塞明顯學識該隊常用既La Croqueta作為主要進攻手段
當然都係我個人感覺者，利申反疤場場睇
重要既係學識睇防守球員慣性去突破，所謂推死腳位
比賽係實踐學到既野，平時訓練有一班水平高既人自然學得快
唔止一個人話同美斯訓練學到好多野

正常curry 受惠三分球，令佢做其他野更得心應手
傳波都易啲，你要多啲主要進攻手段，先會容易產生其他變化
以前既佢就係欠缺呢樣

佢係熱刺最尾個年同皇馬第一年真係

冇球走位都勁咗好多

我反而覺得呢樣係佢本身強項黎 (走位 > 盤球)
佢個隻小聰明無時無刻都諗方法等你柒

同埋邊路用變速帶住個波推入中路
呢啲都係以前見唔到

諗起英虫Rashford
佢有極高速度，提腳速度都唔差，球感又OK，你見佢傳波落點都準
但佢就係柒在呢樣野，唔識睇對手慣性，推都推唔到
傳又我老母都封到佢，10球有9球都傳唔出，準都冇用

但係佢去咗巴塞之後進攻意識真係強咗唔少，包括各方面

佢去完巴塞防守意識係大退步
初期佢都有助守
到臨離巴塞佢已經同美斯一樣
防守時甚少回防

痴線
巴塞佢越後期先越多回防仲要負責推進
先搞到佢最後嗰季咁少入波咋

你咁講
我先記返起佢後生時所謂防守
係熱刺式摟打，衝埋去熱誠飛剷
就好似打機野野唔係剷波，就係長按Standing Hard Tackle
之後收歛咗好多，最少正常返先

最後一季佢應該係前面三個回得最後既一個
變咗球球都要佢起動帶上去，上到去做主力突破個個又係佢
但最後關鍵處理都係比咗美欺
完美另類苦力

呀朗 轉左位 打箭頭 玩身位搶點 就係知踢翼 成日爆同扭好易傷 或者比人tackle ,一尾操偈 成功轉型

呀朗打箭頭冇咁勁，可能同佢中意入攝有關

同埋佢知 如果繼續打翼 唔轉型 足球生涯會變短

打前起碼消耗冇翼咁大先，雖然呀朗而家都好勤力回防
如果佢當年跟摩佬生性咪好

尼馬下場會唔會扮傷唔出

等大家可以保存住 唔傷嘅尼馬先係世三 呢個傳說

時間過得幾快
嗰時仲話山度士巴西新星尼馬+甘素

唔好話贏，入到四強都算啦，psg上年仲要輸比曼聯

朗尼成就上都高過尼馬好多，破英撚同曼聯紀錄，入過既金球數唔哂，同埋踢波係好有火，係唔鍾意做gym先搞到咁。尼馬係巴塞同巴西都未稱得上係legend

最頂級天賦，機會都曾經有，但最後成就二流

朗尼夠竟有冇浪費到佢天賦好難形容

一方面佢係英格蘭同曼聯歷史神射，球會level咩杯都攞哂,攞過英超最佳球員，入過世足第5

但係佢始終邏唔到英超神射（佢兩次入26球撞正杜奧巴/VPS爆發）
世界杯踢三屆入1粒
又入唔到世足頭三
五次英超一次歐聯佢都唔係第一carry (06-09 - 阿朗, 10 - berbatov, 13 - VPS)
佢兩次大爆發，一次英超輸一分，一次輸agueroooo
始終冇2004年果陣預期咁勁

但你睇佢巴西國家隊個入球數？
講緊成隊裡面冇乜邊個係legend級

果場夏薩特先勁
10次過人，10次成功

成就高過尼馬你肯定?
世足前三 拎過歐聯 南美自由盃 奧運 仲有n個盃成就高過尼馬 笑撚死

其實佢去巴黎又唔怪得佢
我好記得嗰陣時佢反cup巴黎,明明係佢功勞最大幾乎一個人Carry咁濟。
但嗰個就係歌頌美斯....
喺巴塞佢只可以係美斯嘅最佳配角好難做到最佳男主角
其實佢都幾慘

諗起n永遠係m後面潮文

所以卡卡冇森巴味

唔應該離開巴啦
MSN幾撚勁

世足前三都計咩 又唔係拎第一
朗尼除左國家隊唔夠尼馬黎 球會我唔覺得成就差好遠

上面第5都計啦 何況第3

前三都唔計 美朗時期攞到第三唔勁？

搵朗尼同尼馬比係幾有創意嘅

幾時返巴塞

我都唔中意草皮馬
但尼馬真係最似以前班巴西班星種feel

過人好似做show咁，華麗得黎有用

費明奴無可否認係一個好稱讚既體系球員
係高普套form裡面用80分既能力打到90分既作用

但話佢有森巴味真係得啖笑
佢根本係森巴味既另一個極端

實用到極點，唔求個人show，甚至踢前鋒但防守勤力過中場

老實講 觀眾鍾意森巴足球 唔代表球員鍾意
睇得出佢係球場上既粗暴待遇真係特別多
無論聯賽定世界盃 防佢條友俾佢撚兩撚就發脾氣
追撚住佢黎踢 好難唔浮誇碌地
我會視為係對自己既一種防護機制
唔係個個都美斯 踢極都唔撚傷架嘛

只能夠話時也命也
森巴足球係現代足球既生存空間太少啦
記得上兩年佢玩彩虹過人
連登一面倒屌佢唔尊重對手
到依家都唔太理解個邏輯係點黎

果時仲諗唔撚係掛喺巴西踢波一轉就轉到巴塞會唔會水貨

如果細哨扭波 啲人就讚到天上有 地下無

調返轉黎講 依家有人搵朗尼同屁馬比
正正反映屁馬有幾浪費天賦先要淪落到咁樣比較